香港邊度有strudel食？？？？

好想食Apfelstrudel

想知+1 真心正 之前睇inglourious basterds 見佢食都流曬口水

Diu我啱啱都睇左條clip

自己整

唔想整

之前維也納試過, 香港搵唔番

Christoph Waltz氣場勁到一個點，但Melanie Laurent

題外話，呢套真係Quentin傑作，好似用哂所有天份落去

Café central?

starfucks以前有
配vanilla sauce好好食
不過而家唔會再幫襯starfucks

意思係香港做得唔似